<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: conditionall -->
  <PS_ReconPodConditionallResearch.label>кондиционирование</PS_ReconPodConditionallResearch.label>
  <!-- EN: Due to it’s bulk and power requirements, the reconditioning pod proved infeasible for use in transit. A more portable option was required for those who underwent conditioning. From this necessity plasteel researchers developed Conditionall. A pill containing high concentrations of the same neural transmitter manipulating chemicals used in the reconditioning pod. One dose has half the effect as one hour in a pod. Ideal for those who are traveling, bedridden, or otherwise unable to reach a pod. -->
  <PS_ReconPodConditionallResearch.description>Из-за своей громоздкости и энергопотребления капсула для восстановления оказалась непригодной для использования во время транспортировки. Требовался более портативный вариант для тех, кто проходил процедуру кондиционирования. Исходя из этой необходимости, исследователи Plasteel разработали Conditionall. Таблетки, содержащие высокую концентрацию тех же химических веществ для манипуляции нейронными передатчиками, которые используются в капсуле для кондиционирования. Одна доза дает вдвое меньший эффект, чем один час в капсуле. Идеально подходит для тех, кто путешествует, прикован к постели или по другим причинам не может попасть в капсулу.</PS_ReconPodConditionallResearch.description>
  <!-- EN: neural cement -->
  <PS_ReconPodNeuralCementResearch.label>нейроцемент</PS_ReconPodNeuralCementResearch.label>
  <!-- EN: Due to growing complaints from investors, involving conditioning failure related riots, researches were tasked with developing a way to make conditioning perminate. The result, Neural Cementing. A highly aggressive procedure that involves application of a plasteel based neural cement. This substance has the ability to permanently apply the effects of conditioning, without the need for maintenance.\n\nThe procedure does have drawbacks. Firstly it is very risky with a high rate of failure resulting in brain damage or death. Thus, should only be performed by skilled surgeons working in an ideal environment. Secondly, the cementing process, locks in neural pathways, preventing any future conditioning. -->
  <PS_ReconPodNeuralCementResearch.description>В связи с участившимися жалобами инвесторов, связанными с беспорядками, вызванными отказом кондиционеров, исследователям было поручено разработать способ сделать кондиционер постоянным. Результат - нейроцементирование. Очень агрессивная процедура, которая включает в себя применение нейроцемента на основе пластелина. Это вещество способно надолго сохранить эффект кондиционирования, не требуя при этом технического обслуживания.

У процедуры есть и недостатки. Во-первых, она очень рискованна и имеет высокий процент неудач, приводящих к повреждению мозга или смерти. Поэтому ее должны выполнять только опытные хирурги, работающие в идеальных условиях. Во-вторых, процесс цементирования блокирует нейронные пути, предотвращая любое будущее кондиционирование.</PS_ReconPodNeuralCementResearch.description>
  <!-- EN: reconditioning pod -->
  <PS_ReconPodResearch.label>восстановительная капсула</PS_ReconPodResearch.label>
  <!-- EN: Further advances in plasteel study have resulted in new alteration technology. This time not in the body, but in the mind. Though the combination of neural transmitter manipulation, suggestive stimulus, and a digital psychologist AI, scientist have found a way to change the core components of a patient's personality. Obsessions with dangerous elements like fire or drugs can be removed, or a poor work ethic can be swapped out for a more industrious personality.\n\nUnfortunately the conditioning is not permanent. Without proper maintenance the patients psyche will become aware of and reject the foreign changes. As conditioning weakens the patient’s mind will grow more unstable. Eventually resulting in a  mental breakdown and reversion to their per-conditioning state. To avoid this it is recommended that all reconditioned subjects return to their pods for one hour every two days. -->
  <PS_ReconPodResearch.description>Дальнейшие успехи в изучении пластелина привели к появлению новой технологии изменения. На этот раз не в теле, а в сознании. С помощью комбинации манипуляций с нейронными передатчиками, внушения и цифрового психолога ИИ ученые нашли способ изменить основные компоненты личности пациента. Можно избавиться от одержимости опасными элементами, такими как огонь или наркотики, или заменить плохую трудовую этику на более трудолюбивую.

К сожалению, такое кондиционирование не является постоянным. Без надлежащего ухода психика пациента начнет осознавать и отвергать чужеродные изменения. По мере ослабления кондиционирования психика пациента будет становиться все более нестабильной. В конце концов это приведет к психическому срыву и возвращению к состоянию, в котором он находился до кондиционирования. Во избежание этого рекомендуется, чтобы все прошедшие курс кондиционирования возвращались в свои капсулы на один час каждые два дня.</PS_ReconPodResearch.description>
</LanguageData>
