<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: conditionall -->
  <PS_ReconPodConditionallResearch.label>conditionnel</PS_ReconPodConditionallResearch.label>
  <!-- EN: Due to it’s bulk and power requirements, the reconditioning pod proved infeasible for use in transit. A more portable option was required for those who underwent conditioning. From this necessity plasteel researchers developed Conditionall. A pill containing high concentrations of the same neural transmitter manipulating chemicals used in the reconditioning pod. One dose has half the effect as one hour in a pod. Ideal for those who are traveling, bedridden, or otherwise unable to reach a pod. -->
  <PS_ReconPodConditionallResearch.description>En raison de son encombrement et de ses besoins en énergie, la nacelle de reconditionnement s'est avérée impossible à utiliser en transit. Une option plus portable était nécessaire pour ceux qui subissaient le conditionnement. C'est à partir de cette nécessité que les chercheurs de Plasteel ont mis au point le Conditionall. Il s'agit d'une pilule contenant de fortes concentrations des mêmes produits chimiques manipulant les transmetteurs neuronaux que ceux utilisés dans la capsule de reconditionnement. Une dose a la moitié de l'effet d'une heure passée dans la capsule. Cette pilule est idéale pour les personnes qui voyagent, qui sont alitées ou qui ne peuvent pas se rendre dans un pod.</PS_ReconPodConditionallResearch.description>
  <!-- EN: neural cement -->
  <PS_ReconPodNeuralCementResearch.label>ciment neural</PS_ReconPodNeuralCementResearch.label>
  <!-- EN: Due to growing complaints from investors, involving conditioning failure related riots, researches were tasked with developing a way to make conditioning perminate. The result, Neural Cementing. A highly aggressive procedure that involves application of a plasteel based neural cement. This substance has the ability to permanently apply the effects of conditioning, without the need for maintenance.\n\nThe procedure does have drawbacks. Firstly it is very risky with a high rate of failure resulting in brain damage or death. Thus, should only be performed by skilled surgeons working in an ideal environment. Secondly, the cementing process, locks in neural pathways, preventing any future conditioning. -->
  <PS_ReconPodNeuralCementResearch.description>En raison des plaintes croissantes des investisseurs, impliquant des émeutes liées à l'échec du conditionnement, les chercheurs ont été chargés de développer un moyen de rendre le conditionnement permanent. Le résultat : le cimentage neuronal. Une procédure très agressive qui implique l'application d'un ciment neuronal à base de plasteel. Cette substance a la capacité d'appliquer de façon permanente les effets du conditionnement, sans nécessiter d'entretien.

Cette procédure présente des inconvénients. Tout d'abord, elle est très risquée, avec un taux élevé d'échec entraînant des lésions cérébrales ou la mort. Elle ne doit donc être pratiquée que par des chirurgiens qualifiés travaillant dans un environnement idéal. Deuxièmement, le processus de cimentation bloque les voies neurales, empêchant tout conditionnement futur.</PS_ReconPodNeuralCementResearch.description>
  <!-- EN: reconditioning pod -->
  <PS_ReconPodResearch.label>pod de reconditionnement</PS_ReconPodResearch.label>
  <!-- EN: Further advances in plasteel study have resulted in new alteration technology. This time not in the body, but in the mind. Though the combination of neural transmitter manipulation, suggestive stimulus, and a digital psychologist AI, scientist have found a way to change the core components of a patient's personality. Obsessions with dangerous elements like fire or drugs can be removed, or a poor work ethic can be swapped out for a more industrious personality.\n\nUnfortunately the conditioning is not permanent. Without proper maintenance the patients psyche will become aware of and reject the foreign changes. As conditioning weakens the patient’s mind will grow more unstable. Eventually resulting in a  mental breakdown and reversion to their per-conditioning state. To avoid this it is recommended that all reconditioned subjects return to their pods for one hour every two days. -->
  <PS_ReconPodResearch.description>De nouvelles avancées dans l'étude du plasteel ont permis de mettre au point une nouvelle technologie d'altération. Cette fois, ce n'est pas dans le corps, mais dans l'esprit. En combinant la manipulation des transmetteurs neuronaux, les stimuli suggestifs et une IA psychologue numérique, les scientifiques ont trouvé un moyen de modifier les composantes essentielles de la personnalité d'un patient. Les obsessions pour des éléments dangereux comme le feu ou les drogues peuvent être supprimées, ou une mauvaise éthique de travail peut être remplacée par une personnalité plus industrieuse.

Malheureusement, le conditionnement n'est pas permanent. Sans un entretien adéquat, le psychisme du patient se rendra compte des changements étrangers et les rejettera. Au fur et à mesure que le conditionnement s'affaiblit, l'esprit du patient devient de plus en plus instable. Il en résultera finalement une dépression mentale et un retour à l'état de conditionnement antérieur. Pour éviter cela, il est recommandé que tous les sujets reconditionnés retournent dans leur capsule pendant une heure tous les deux jours.</PS_ReconPodResearch.description>
</LanguageData>
