<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: conditionall -->
  <PS_ReconPodConditionallResearch.label>conditionall</PS_ReconPodConditionallResearch.label>
  <!-- EN: Due to it’s bulk and power requirements, the reconditioning pod proved infeasible for use in transit. A more portable option was required for those who underwent conditioning. From this necessity plasteel researchers developed Conditionall. A pill containing high concentrations of the same neural transmitter manipulating chemicals used in the reconditioning pod. One dose has half the effect as one hour in a pod. Ideal for those who are traveling, bedridden, or otherwise unable to reach a pod. -->
  <PS_ReconPodConditionallResearch.description>Aufgrund seiner Größe und seines Energiebedarfs erwies sich die Rekonditionierungskapsel für den Transport als unbrauchbar. Es wurde eine tragbarere Option für diejenigen benötigt, die sich der Konditionierung unterzogen. Aus dieser Notwendigkeit heraus entwickelten die Plasteel-Forscher Conditionall. Dabei handelt es sich um eine Pille, die hohe Konzentrationen derselben Chemikalien zur Beeinflussung von Nervensendern enthält, die auch in der Konditionierungskapsel verwendet werden. Eine Dosis hat die halbe Wirkung wie eine Stunde in einer Kapsel. Ideal für alle, die auf Reisen sind, bettlägerig oder aus anderen Gründen nicht in der Lage sind, eine Kapsel zu erreichen.</PS_ReconPodConditionallResearch.description>
  <!-- EN: neural cement -->
  <PS_ReconPodNeuralCementResearch.label>Neuronalzement</PS_ReconPodNeuralCementResearch.label>
  <!-- EN: Due to growing complaints from investors, involving conditioning failure related riots, researches were tasked with developing a way to make conditioning perminate. The result, Neural Cementing. A highly aggressive procedure that involves application of a plasteel based neural cement. This substance has the ability to permanently apply the effects of conditioning, without the need for maintenance.\n\nThe procedure does have drawbacks. Firstly it is very risky with a high rate of failure resulting in brain damage or death. Thus, should only be performed by skilled surgeons working in an ideal environment. Secondly, the cementing process, locks in neural pathways, preventing any future conditioning. -->
  <PS_ReconPodNeuralCementResearch.description>Aufgrund zunehmender Beschwerden von Investoren über Unruhen, die mit dem Versagen der Konditionierung zusammenhingen, wurden Forscher damit beauftragt, eine Möglichkeit zu entwickeln, die Konditionierung dauerhaft zu machen. Das Ergebnis: Neuronale Zementierung. Ein äußerst aggressives Verfahren, bei dem ein auf Plasteel basierender neuraler Zement aufgetragen wird. Diese Substanz ist in der Lage, die Wirkungen der Konditionierung dauerhaft zu erzielen, ohne dass eine Wartung erforderlich ist.

Das Verfahren hat jedoch auch Nachteile. Erstens ist es sehr risikoreich mit einer hohen Fehlerquote, die zu Hirnschäden oder zum Tod führen kann. Daher sollte es nur von erfahrenen Chirurgen in einer idealen Umgebung durchgeführt werden. Zweitens werden durch den Zementierungsprozess die Nervenbahnen verschlossen, was eine künftige Konditionierung verhindert.</PS_ReconPodNeuralCementResearch.description>
  <!-- EN: reconditioning pod -->
  <PS_ReconPodResearch.label>Rekonditionierungs-Pod</PS_ReconPodResearch.label>
  <!-- EN: Further advances in plasteel study have resulted in new alteration technology. This time not in the body, but in the mind. Though the combination of neural transmitter manipulation, suggestive stimulus, and a digital psychologist AI, scientist have found a way to change the core components of a patient's personality. Obsessions with dangerous elements like fire or drugs can be removed, or a poor work ethic can be swapped out for a more industrious personality.\n\nUnfortunately the conditioning is not permanent. Without proper maintenance the patients psyche will become aware of and reject the foreign changes. As conditioning weakens the patient’s mind will grow more unstable. Eventually resulting in a  mental breakdown and reversion to their per-conditioning state. To avoid this it is recommended that all reconditioned subjects return to their pods for one hour every two days. -->
  <PS_ReconPodResearch.description>Weitere Fortschritte in der Plasteforschung haben zu einer neuen Veränderungstechnologie geführt. Diesmal nicht im Körper, sondern im Geist. Durch die Kombination von neuronaler Transmittermanipulation, suggestiven Reizen und einer digitalen Psychologen-KI haben Wissenschaftler einen Weg gefunden, die Kernkomponenten der Persönlichkeit eines Patienten zu verändern. Obsessionen für gefährliche Elemente wie Feuer oder Drogen können entfernt werden, oder eine schlechte Arbeitsmoral kann gegen eine fleißigere Persönlichkeit ausgetauscht werden.

Leider ist die Konditionierung nicht von Dauer. Ohne angemessene Pflege wird sich die Psyche des Patienten der fremden Veränderungen bewusst und lehnt sie ab. Wenn die Konditionierung nachlässt, wird die Psyche des Patienten immer instabiler. Schließlich kommt es zu einem geistigen Zusammenbruch und einem Rückfall in den Zustand, der durch die Konditionierung entstanden ist. Um dies zu vermeiden, wird empfohlen, dass alle rekonditionierten Patienten alle zwei Tage für eine Stunde in ihre Kapseln zurückkehren.</PS_ReconPodResearch.description>
</LanguageData>
